點樣可以做小學老師

宜家讀緊八大bba 將來想做小學老師 有冇途徑可以畀我做到?
因為宜家做功課輔導班 覺得小朋友真係好可愛 所以想做

on9 對住班細路咁煩
你真心鐘意?

要讀法律先
小學老師好易出事
利申 讀完法律先知自己做唔到

正解！
其實最好讀埋心理同神學，咁會令你更加堅定

我都有諗過 好似都係要去讀個master 再考基準試

功課輔導班同做老師係兩回事
你考慮清楚先啦

我知 我宜家yr3姐 諗下有咩自己鍾意做姐

我唔會非禮小朋友喎

非三大嘅八大

係呀 好可愛

你係小學老師？

小學老師要做埋阿媽嗰份,
點解唔選中學老師?

小學係咪都要讀pdge

我唔會打「所以」
Btw我做唔到小學老師

因為我覺得我冇料教中學